黑警死全家...

死全家不是沮咒，是預言
死全家不是沮咒，是預言
死全家不是沮咒，是預言
死全家不是沮咒，是預言
死全家不是沮咒，是預言
死全家不是沮咒，是預言
死全家不是沮咒，是預言
死全家不是沮咒，是預言
死全家不是沮咒，是預言
死全家不是沮咒，是預言
死全家不是沮咒，是預言
死全家不是沮咒，是預言
死全家不是沮咒，是預言
死全家不是沮咒，是預言
死全家不是沮咒，是預言
死全家不是沮咒，是預言
死全家不是沮咒，是預言
死全家不是沮咒，是預言

五毛呢？

五毛呢？？

五毛呢？？？

入黎吠兩聲啦五毛狗！！！

五毛呢？？？？

五毛死撚晒呀？？？？？

冧把都唔敢Show 既垃圾！ 係呀同你班懦夫講野呀！

五毛呢？？？？？？？

五毛呢？？？？？？